bbc 呢個post好多五毛，快入去幫拖！

頭十個有八個都五毛黎

推

FB

46比

bbc同支那有關新聞，一向勁多5毛

bbc不嬲都係五毛集中地 認真你就輸了